瘟疫幾時傳到香港？

各位手足，呢排見到高永文又蒲頭博出位奶共。

我建議做記者嘅手足應該要多啲問佢關於大陸鼠疫瘟疫傳來香港嘅可能性或者相關嘅問題，多啲問佢專業範圍內嘅問題可以模糊佢幫民賤聯助選焦點，間接幫中共拆牆，而且香港人要早啲做好防疫措施，冬天係流感高峰期，手足要小心身體呀！